東鐵點解要 12卡轉9卡 ? 好處係邊 ? 壞處係邊 ?

東鐵點解要 12卡轉9卡 ? 好處係邊 ? 壞處係邊 ?

點解要減 ?

東鐵綫最快明年逐步轉為9卡列車行駛

無好處
無壞處

因為唔關我事